% PW-DOM  Compte rendu de TP

# Compte-rendu de TP

Sujet choisi : TP1

## Participants 

* Arthur Palma
* Joan Besante
* Victor Allègre

Calcul d'intérêts composés

2. La méthode POST est principalement utilisée pour transmettre vers un serveur ou mettre à jour des données, GET pour demander des données à une ressource spécifiée comme demandé dans cet exercice, la méthode la plus adaptée pour cet exercice est donc la méthode GET.

Un peu de style en CSS (niv. 1)

1. L'élément de niveau le plus profond semble être l'élément th (niveau 4).
